頹廢埋今晚

從今之後唔好再諗個個人啦
唔好再自虐啦
好唔好

I love you too
But love him more

He is good

Good personality
But i hurt him so bad
I m so sorry guilty regret

He dun love me anymore

諗依啲都冇用
早啲瞓聽朝準時返工啦